製造白色恐佈打壓香港自由好有國際形象？

咪撚玩
仲要俾twitter周到用幾十萬假ac亂咁散播假謠言
再唔俾港人治港咪撚洗想有國際形象